個個都話自己極牛/極熊過星期一，有無人敢貼倉

有我叫聲大佬同祝福你地贏錢

有無

一個人都無？

巴士勇士

但係點知你走咗未

gap down輸撚死你

勇!

貼倉必死

大佬，欣賞你

成千點都極？